［轉台］ 求plan

用緊中移動 想轉3/smartone
依家用緊個number係我老豆名 3月31到期
如果我想轉頭用返個number可唔可以用我個名？

可以轉返名架

如果我想轉去smartone度直接去講就得？
個number可以當係我嘅？

係108 5GB再送多2GB總共有7GB定係3+2先係108果5GB